睇幾多次都會笑出聲嘅prank片

im your bitch!! im your bitch!!

記得有個孫要個阿婆聽聲 之後bu尻佢 嚇到個阿婆大叫mother fucker

Lance Stewaet?

同好 Joe好正 其實4個都好正

識嘢

Jackson vs shammi 果d
呢二隻鬼真係玩得好癲

Ben!!!!
初頭睇覺得好正 但耐左越黎越假 過份智障

我都估係佢
成日玩鳩佢阿婆

lm

記得以前睇過幾個人整估啲睇牙嘅人 有個人扮牙醫 又較到張櫈勁高
唔係好記得細節 淨係記得笑到甩牙

impractical jokers
呢集真係成日翻睇